覺唔覺眉毛生成咁。多數都係令仔令女？

一字眉

畫出黎

有d 真係天生，不過冇咁粗，倒八字多數靚女

劍眉星目

吳亦凡